每日都聽到既預言 今日終於發生

明明我好清楚會發生
但點解我仲未準備好